係咪一個人住會特別容易有情緒病？

上網睇過呢個話題嘅文章，話個人好易因爲孤獨易產生情緒病，視乎埋個人有冇正常嘅social life，我就覺得幾視乎每個人，有啲人好enjoy可以冇事，有啲人孤獨時成日諗負面嘢，分秘太多壓力荷爾蒙，就會有情緒病